得罪講句，嘉欣拍果套微電影殘左好多

條毛都唔知係咪有心整估嘉欣BB
好心搵過好啲化妝
睇完覺得佢真係老左好多

你改名叫硬擦膠啦。

仲嘉欣BB?

我初初睇以為係一個好似林嘉欣既女仔扮林嘉欣
佢黑左無乜點化妝，又好似脹左少少

人老正常ge, 證明佢唔係果d 又老左又唔肯接受走去整容打針d 一般女仔